我絕對理解嗰個烈士，暫緩同無變一樣，大家唔好覺得係勝利!

暫緩同冇變過一樣！根本每日都生活係恐懼之中，唔知佢班仆街幾時又推！咁同立左法有咩分別！仲有再推都唔知仲有冇咁多人行出黎！已經有一個人用死講比大家聽！大家聽日一定要出黎！要港共血債血上

烈士，r.i.p，希望各位要諗清楚，淋病唔值得你咁做

隨時可以恢復二讀！大口狗可以話損失咗幾日會期，直接表決！唔可以掉以輕心！